覺唔覺得港鐵車費應該跟體重收錢？

經常遇到啲肥撚肥西
偏偏佢地又好撚唔知醜 成日坐落黎
好心咁肥就企下啦

根本港鐵啲位上面應該顯示體重
而且越重收得越多錢

好想畀肥婆屌

我隔離有隻
手臂係我大髀咁壯

岩

但有八個肥西肥撚俾負評

on9，按體重收錢，咁我地呢啲瘦撚肯定比啲波板糖人當狗咁看待

原來連登咁多肥人

咁牙 肥本身就係唔健康 鼓勵佢地去減肥啦

完全明
呢個禮拜遇到3,4件
肥撚騰騰都要塞落嚟坐
比少少自知之明啦 你坐撚咗人地真係唔撚洗坐㗎喇大佬

佢地不嬲都當人係狗 事實佢地先係

正評快啲追上